柒婆Twitter 唔夠兩日又收左皮

Fake account 勿炒車

琴日睇過好似係真㗎啵

你就fake

真acct黎

Twitter用咩原因ban

人如其名 真係好撚柒
Twitter都嫌佢太柒 唔俾佢用

宣揚恐怖主義

On9
特首辦澄清該帳戶並非行政長官開設，正與Twitter跟進事件。
所以ban咗呀
成班唔撚識fc